12呎棺材房月租2000至3000元 與木蝨蟲蟻長存 疫業潮屈居棺材房度日 基層陷彈盡糧絕

彈盡糧絕咁慘

等換肝

老實講

換左比你

你又會對社會有乜貢獻？

肝有事

仲飲酒

呢d人

就係連登仔將來既寫照

冇左啲窮人洗碗倒垃圾
就到最低等既文員仔做

幾個器官有事，就停飲酒啦

佢唔飲酒點過日晨?

可憐既人
總有可憐之處

True 連登仔要學下尊重。住棺材房好多都係自己搵血汗錢

中聯辦死咗去邊？

香港行奴隸制太成功

重點飲藍妹

岩岩想問同一問題
又話每人都有十幾萬嘅？